[估地方]他收到援交價目表 1年後卻挨告了

高雄一名陳姓男子2015年9月透過BEETALK認識一名女子，雙方一周內見了幾次面，女子不僅主動表示自己從事援交，還將援交價目表傳給他，陳男因覺得女子怪怪的，之後便未再聯繫，不料1年後，對方竟告他3次性侵！陳男挨告後才知道，原來外貌看來18、19歲的女子，根本是13歲的國中女生，還好少女雖能指認他眉上的痣，卻不知道他雙臂有刺青，陳男因此獲判無罪，可上訴。

20多歲的陳男2015年9月在BEETALK認識一名身高163公分的女子，不久後兩人第1次相約見面，陳男便把女子帶回他家純聊天，第2次陳男請女子吃麥當勞，第3次換女子約陳男出來請客，約在便利商店，女子表示剛接了筆援交生意，有1500元可以請客，陳男感到吃驚，女子還把價碼傳給陳男以示自己沒說謊。

之後陳男因感覺女子說話顛三倒四，女子還說「耳朵有個聲音」說他這樣做「很婊」他覺得女子怪怪的，便封鎖對方不再見面。但沒想到去年6月就收到警方傳訊通知，才知道女子指控他在住處性侵對方3次。

陳男到案才從警方口中得知原來身高163公分、看起來像已經18歲的女子，竟是13歲少女，還在就讀國中。陳男堅稱從未跟少女發生性關係，他認為女生做援交很不好。但少女能清楚指出陳男家中擺設，還有陳男眉毛有痣，檢方因此將陳男起訴。

開庭時，陳男拿出少女與他的對話紀錄，證實少女曾傳給他援交價目表，底價1000，下午1：00~900時間隨你用，牽手+50、擁抱+50、勾肩搭背+50、接吻+100（3 次以上包含3 次再+100）愛撫+100、洗/泡澡+300、口交+500。

另外，陳男也指出，少女雖能說他眉上有痣，卻無法指出他雙臂有刺青，陳男為此秀出左肩、左上臂及右手的刺青，表示1年多前就有這個刺青了，並稱假如他真的有性侵少女3次，為什麼少女不知道他有刺青？法官問女子知不知道陳男是否有任何身體特徵，女子表示不知道，還表示這個根本不重要。

另外法官問女子，為什麼要傳援交價格給陳男，女子竟稱要讓對方知道她不是可以隨便踐踏的。法官認為，少女的供詞前後不一，且又不知道陳男身上有大片刺青，因此以罪證不足，判陳男無罪。

metoo....

台幣?

#MeToo

咁撚扺

#metoo

咁既世道，睇黎真係要紋身紋落條鳩度